我好想拍拖吖

今年20歲 單身左20年 雖然身邊有女仔朋友但我到依家都未出池 好撚慘

眼見身邊既兄弟都有女朋友 嗰種心酸真係

實會有好多人答你 單身咗廿幾三十年

有冇鍾意嘅人?

我就係未遇到一個真係令我心動既女仔 又唔想求其同一個女仔一齊玩感情

我可以幫下你

巴打你都係？

大家一齊努力啦 雖然真係唔知可以點

等你有對象再講

你可以點幫

點解想拍拖？

教你溝女

不如依家袋錢入細佬袋

我都想搵一個另一半一齊

實不相暪其實我依家喺台灣讀緊書

首先，同自己鍾意嘅女仔相處時
自己唔可以表露出自己鍾意佢嘅言行

D女會反感，吊高自己嚟賣

預備六十六歲初吻

我都見過個frd好積極去追一個女仔 個女仔真係吊高嚟賣但後來又真係一齊左

之後相處好易被食住
聽條女舞/可能做緊大兵仔

點會唔想